[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5265)

中。

快

slow

9.5b gel

77777777

6c

quick

真

7c

繼續補疤ng

成場唔知幾角 會...

突然發現
拜狗入左3球

99.5B

不少於20

應該大波大角

夠膽冰到完場

以家先入角大 係咪好遲

巴好撚廢

兩邊都好易入波咁

花

佢上半比多2C你都穩既

利雲ng

1-3

1:3

你老母咩死疤狗

13

拜3:1

唔使再補了

拜ng 送錢易到

Goalllll

巴要輸幾球 講

疤玩完了

拜仁27分鐘入左4球

如果場波一路keep住咁快就一啲都唔遲

拜狗痴撚晒線

我知我咁講好撚仆街
不過薯條你係咪買左細波細角

買左巴既人7到唔出聲

屌 疤狗玩完

基拿比~~~~

45分鐘 7+

7

14.5 大
依加入手會唔會太遲

買左客其他 有冇機

拜仁入波入到厭猜波就遲了

巴狗大船

diu一買就入

巴係唔係準備俾拜炒7:1先

有啲德國巴西feel

mean到

拜ng 再推落去

重建完痴左線 有睇對上幾場都知 射門d力水勁到

廢撚9到

巴塞中後防真係垃撚圾

哥列斯卡呢球世界級

訓得

佢係度咩？

咪撚再刷 輸夠3球慢慢後面猜

一定唔會猜

拜27分鐘入4球 勁撚到

大人玩細佬

898 巴塞 半場輸3粒

西甲之恥

嘩佢好彩

好似巴西德國feel

想睇球玉出醜

基拿比入波都有埋 哩個月最easy既波

等睇曼城對拜仁

達屎廢到

拜狗想入幾多球

即場點買

一定報當年比疤大炒之仇

屌你老尾

個龍on99

7:1

無佢5:0

客其他2.15

拜ng

30分鐘半大全大都收

基拿比goalllllll，特別事項勁中

什麼世界兩大球王
屌你老鼠四強都入唔到

一定曼城收皮哩個態

追ng

見佢通常會不經意地突然po飛
呢場應該唔會唔賭掛佢

巴塞都有老母架。。。。

睇下聽晚炒唔炒到里昂

一斬去2邊 條防線亂晒

所以拜仁未幫佢地入左粒先

6.5 大追唔追得過

4:1

完了 1:4

1-4

1:4

追ng啦

拜ng cashed 執15k

拜仁on99

cls

瞓得 聽朝見

屌我未補到飛啊

美c比人炒4粒

冇次回合 呢樽七喜要一場飲哂

我了

梅拿個樣同14年一撚樣

有買？

笑到肚痛
買巴狗驗腦未

會唔會上半場就客其他

完全買唔切

我屌你老母巴塞做乜鳩

拜仁對面果隊咩黎？
點解會有隊魚腩係度

冠軍啦屌 邊隊夠打

快到追唔切下一隊入球

me

教練分野

古天奴拍手掌

回血場

疤條後防咁性感 入幾多都唔夠失啦

賽前重心拜盤準備收埋

我都係 馬會一解封就入

計唔計古天奴贏歐聯
佢咪恥笑中

拜仁我愛你！

朗格勒廢撚到 西乙料中堅

今日炒左個龍同後防佢啦

我晉級半客好想輸

戒賭

巴人冇入過

好彩補返客5

冰

死啦 利雲都未入 巴都兇多吉少

教練無針對性部署

補返9.5 入球大

會唔會半場客其他

炒得好
繼續

美欺有冇喊到

炒撚硬

炒埋佢

拜仁ng定大波好

半場客其他幾多倍 ?

客盤想輸都難 唔怪得死都唔轉半一

轉會未

哇屌你 轉個頭1-4

拜仁冠軍了

拜仁gel

咁撚多角

起碼兩粒 好有火

好似球球都輸個中堅

投降啦屌你老母 投降啦 唔好再入啦

500

1.73入左 算唔算最高水位

古天奴一陣都黎入返幾球

拜仁 goal!!!!

好彩冇入1:4，2:4波膽

呢隊拜仁勁撚到on9

繼續屌爆下一隊拜仁 無得輸

仲有咩可以買...

我剩係補左飛角大12.5

話書中堅不如話輸防中

疤半w 每人300

屌你5球都無拜仁入
可唔可以盡力洗到10:1

拜球球都好有力

賽前 4:1 4:2 幾多倍？
我包左包唔哂 咁都斷

無入球 600
客入 1000

客其他

上盤GEL得未

根本西甲已經渣左好多
英超德甲啲體能操到爆曬

都無佢份 今場唔侵佢玩

我派30000000呀

角細黨表示 咪撚再刷ok?

1.001 賭身家都得

3億都唔撚得啦

你gel都應該都冇人理你

呢個無啦

rb-->馬體
拜--->疤

德甲-->西甲

2020啦 仲碧基布斯基斯 等含啦

諗起上兩年歐聯 巴塞對大巴黎 巴塞絕地反擊 唔會下半場會唔會有呢

收到風 拜仁話夠了

疤狗呢個分食屎啦
仲話人地皇馬乜乜
牙朗物物

沙維係咪後備？

34分鐘已經夠皮 唔想再睇落去

7.5 大追唔追好

呢場無窮人了

想知有無人買角細

投降我覺得仲好睇d

拜人點輸

比我再見識下 7-1巴西咁啦

巴開始9踢

我

繼續追角大 同 拜仁

唔會
呢隊巴塞係堅垃圾
咪諗多

輸jor扮狗叫都得 汪汪

個龍又做乜9

唔會 因為巴塞唔係主場

腰斬都係3-0

對面唔係大巴黎

如果而家買d和同反cup 會唔會太懶獨特...

買左咬咬拎黃牌架 比心機啦屌

同你地講，巴塞今場一定唔想輸

疤作客連西甲下遊都嬴唔到...

係on9

你中意啦

巴ng

半夜扎醒 1：4 jumped

冇能力就唔好踢歐聯

無人叫腰斬

巴斯基斯加美斯防守效率跌好多

好多打工仔多謝美斯 可以早瞓了

16.5b上

4-4叫爆區

唔想輸就對攻入波刷角大大大

發緊夢 訓返冇事

投降未？

9.5b 3000@1.98 cashed

真心想問而家邊隊夠拜踢

半大全大角大上盤
賭仔大勝組合

17角得唔得呀

投降輸30算喇

鏝我覺得都無乜可能

拜夠皮啦, 停啦好嘛

呢d先係足球 大波大角

同埋巴塞根本唔慣442

你買7.5算啦

買9.5半場收米 點解我遲左15分鐘起身..

巴塞4：4打氣區

easy la we have messi

唔會 買大啲

鏝

要啲反擊快 破逼搶

半大 大球3.5 9.5角 上盤 派錢咁派

坐底入多3-4粒

1:4 完場 10 1 100

鏝ok
鈀就唔得

大波大角 真足球

大佬都未入 拜點都會做一球比佢

麥巴比都cup 唔到啦掛！？

Lm

德甲打德乙

鈀如果好似反cup嗰幾分鐘咁踢可以一戰

lm

好快爆 拜仁 巴塞隆拿式禁屌緊

找數先喇柒頭

要追數諗野都諗得on9過人
Thx all屌醒我

補時cup 4粒

1

呢隊拜咁撚勁既
一路既印象都係剩係識踢拜超

好

大波大角上盤
呢D先係波㗎嘛

日日係咁 波post無窮人

3790 1.83

泥蛇琴日諾高平角細派我ok?

訓覺等聽日啲波仲好

巴塞cup同和真係落飛

想借財仔買拜1.001win

中

上兩場炒車仔無睇?

有無諗過係對面廢

賭錢落海

聽朝又有比卡超

咁半大就會得番1.5 你會轉行買半細

收左好多注 追和都無所謂

點cup

16.5b有冇人？

你有買巴？

有

巴狗cup 10 1 500

16.5追

硬撼拜仁前夕，巴塞宣佈烏迪迪確診武漢肺炎，幸好暫時無病徵，現正接受隔離！

5000啦

無，車呢d垃圾廢事睇

拜已經入左5球了
入埋自己龍

巴cup 100 99 9990000

買哂多毛啲人

拜乜都入晒

巴狗再黎1次7喜得唔得

半場未夠就10角...

又無睇波幾耐

基沙文仲話咩帶埋ps4你挽fifa贏ff下算啦

下半場0角

入味
好撚悶

[size=6]巴贏到 我切柒[/size=6

我話以前

似係

巴塞比人塞滿

拿， 我就100 個抽一個唔派
得你lm 唯有抽你

買咗40蚊反cup 5 2 500

追小小拜第6球 表示支持

追唔追7.5好

未咬人 不了

買左半場1比3 50蚊

唔好

時都唔補

點解

訓教算啦 中午日職

角大太易了

笑撚咗

收到風 美斯半場返更衣室 宣布轉隊

Same

1-1個時都唔知驚咩

下半場疤一定轉433更多空位

痴撚線巴塞零防守
其實攻得唔差
但條防線真係學界級數

買15.5b先！！

有冇手足追7.5球

上半場已經打到半死

拜狗d高位防守都唔係好得好多
不過巴狗攻唔到

想追7.5 追唔追好

中後防 比人迫一迫 就唔掂
轉433都係死

半大全大手足開心死啦

真係唔覺拜特別勁
係巴低級錯誤多到

洗撚數咩 繼續掃角大啦

拍碧基條友學界級數

疤反cup 50倍呢世都唔知仲會唔會見到
點都買10蚊留念先

Me

有冇人賭波唔敢博 成日買得好保守

咁我買20蚊

似下半場秒入嘅款

繼續買大 loop profit

中場唔換人都唔駛買入球大

1:4得60倍cup

拜係穩 除左後場

有冇巴打練心15.5s

疤個ig 1:1之後就無更過新

睇個場面除左耶蘇打救唔係都幾難cup

買左客其他補唔補埋D波膽好

冇諗過巴塞會廢到咁

買左 同路

屌買咗客主 主客 和主 cup到都覺得唔抵

半場前有1.9 完半場跌到1.78

收左工啦

賭得既都係閒錢黎，點解唔博

有無ching 買左？
1:4 半膽幾多？

疤1:1果陣3下chance入唔到
就已經氣數盡左

算

150

同你買既野一撚樣屌

15.5b好定7.5b好

仲有客勝買喎，收息都好，成36.5厘

fuckkkk

爽到

LM

？

有messi點會cup唔到

lm me

恭喜你

神奇

點叫保守 你想下下鋸大樹?

爽

邊到有36.5厘 可唔可以介紹 賣樓all in

7.5B好吸引

oso 發老脾？

。。。

無入球就好笑

事後撚全面進場

成班淨係識係度Lm Lm 人有話派咩? 慳返啖氣屌波啦仆街

Yes

依場買巴係真巴迷認證

乞下姐

講真 哩隊拜係堅勁曼城對車仔都踢得辛苦甚至輸埋 拜係幾球空龍唔入hea底踢都贏車30 41 而家又屌打巴

買角大定買入球大好

美斯杯撚硬 一點驚慌也沒有

2樣都好吸引

贏到里昂再算啦

諗諗下想入15.5s

巴塞 第六球

大波定大角好

2020熱門職業：職乞

大角for sure

我屌你老母搶錢

啟示黎

你中武肺 又唔洗踢啦

幫你慳錢仲想點

乞乜尻呀 拎d時間黎度波啦

7.5b

美c直紅 10 1 100

下半有無3球呢 驚真係得兩球就完

要7.5B定角大好

7.5s

美斯首發被換出 10 2 300

.

[url]有冇機會等到6.5b 定係買7.5s好[/url]

得罪講句 今晚垃圾拜狗贏到巴塞既話 留名既1人500

馬會汁笠都唔掂

拜仁贏到巴塞，我食屎

你等得6.5 一定低水唔會想買 不如唔好買

恆生fps扣錯錢打咩電話？

你啱

21800000

K

客服

有無客戶服務熱線？

上個po問到依家都無人答你牙清

個西班牙妹應該睇到哭㨢咗

7/7.5b
16.5b

馬會：1817
恆生：2822 0228

佢係一定會扣你$150，我已經試過幾次

16.5咁狼死？

平時幫手足叫角
今日落得如此田地

Love u

拜入未

或者等角球個水

搞錯呀

隔離post見到

拜都未入晒

其實點解扣

如果係$150 呢個問題，你要理直氣壯屌9佢，佢先會退俾你

其實16.5b真係好吸引

我之前自己都唔知，真係好撚戇鳩

換咗基沙文 ready cup

馬會1817廢
打成個鐘都冇人聽

好聲好氣叫佢幫手可以waive

銀行戶口唔夠錢

15.5b係咪一定有？

睇下佢下半場換唔換跑狗先換就買角大

我就見識過半1全10 半2全12 至於半10全.... 就吸firm喇

明明夠錢

未必 但我會等14.5 等唔到就唔買

咁真係要屌，一定可以拎返，放心

收起最好個個羅拔圖

屌你老母

咁撚大穫 仲all in左

都有機既 呢d點都係要睇d運

買多注拜下球了

收爐lu

可能得15c

封角

咁攻得應該仲會係咁落底嘅

屌
玩撚完

又停屍

個場好細?傻疤個個唔識傳

我今日晏晝都係 明明銀行戶口有錢但馬會話結餘不足
如果畀人扣咗$150 應該搵銀行定馬會？

馬會句野話搵銀行

無角？

有6.5喇 1.47你屌唔屌

拜留力四強
封角
請勿追角

想大吊落去

1:5

屌 唔撚係冰角吖

炸

offside

越q哂

巴塞

屌

巴塞d人都係人黎

屌你老

OFFSIDE

越撚晒啦

利雲廢到

面子球喇

炸完對家入唔入到

14.5b?

下半場真封角

哨牙蘇

幫你嗌C

可以

16.5大 買完冰到

好似世界杯巴西比德國輪咁

送角

111111

咁送角

16.5b -6

11！

-5c

11c

我話俾你知 薯條🍟
我唔撚會輸兩次俾你
你燈到我一次10.5b唔代表啲咩
呢口 你無跟啦 我贏撚到開巷
屌你老母薯條 我做鬼都唔放過你

15.5b 升返2.00先入

咪

2:4

保定條垃圾

So9 goalllll

對家入

話左

反cup了

追角大！！

追拜ng先

好撚彩買左第6球

仆街了 拜仁嬲嬲豬

炸完唔入對家入真係定律黎

保定對巴塞會吾會有陰影

唉 我個客6炸撚左 仲要炸完對家入

有得叫下開心下

4-4 is coming

角大24

我都係
屌
諗住睇埋佢入訓

諗吓好啦

慳d啦

比列錫好撚廢

入嗰球

Cup佢老母

2球12碼就4:4啦

Cls 換高文 角大了

拜入味
屌你老味

冰角？屌佢老母

呢場波真刺激

7/7.5b -2
16.5b -6

刷角未？

血汗錢 第時有咩job再搵我

幫你嗌緊喇牛佬 定d黎

太早換走羅拔圖

2-5

2:5

4:3就好睇啦

25

屈到

下年

Davies撚狗

semedo比人撚到

撚狗咁撚

仲追唔追下隊入球好

...咁快入

世界第一左閳 絕對會係

戴維斯勁撚到

衰撚過踢學界

12121212

14.5b 88

歐聯俾人客其他 你話你隊疤醜唔醜

爆你就爆你
過你就過你

巴塞係咪空龍任人入

-4c

7+係幾多倍

牛佬 12c喇

重有

入你就入你

但利雲狗仲未入

4:5都叫收貨既

12

d人死哂？

快角

拜狗下半場唔刷 你老母

一句講晒，
開到，派

數緊錢唔得閒

依d波咁都回後

拜入味
狂追蝦球

加油

Ok

買左拜仁發緊好夢了

123

追唔撚到架啦賤種疤 咪撚再刷啦

好 !

支持

報仇

呢場似3:5

停撚晒c

2:6 2:7

似14c完場。。。

3:5 2:6 事撚旦

高文刷角

入味

差4c 好似好難叫

巴塞第8球

14.5b 都死 笑了

完場似係7:3

4c快連c

13c

1313131313

semedo又爆

又柒

無啦

一定得

拜仁救我

13333333

入波味

差d又自爆

嘩

搞乜

刷角未

右閘goal啦

疤狗後場夢遊緊

13喇

3格goal

cls 射龜咁射

有拜仁冇窮人

快撚啲啦 121212

4比5
5比5

垃圾coman

不如換左美欺出黎啦

差3c

-3333333

牙花不如拎張黃牌先

半場就好換佢啦

比多3c

15.5B Gogogo

利雲仲未入點做神射手所有隊友入晒得佢冇

15.5b 使唔使跳船

比多個c睇吓先啦屌

快刷角dllm

拜狗再入啦

90+ 入

快刷

利雲help me

我要同牛佬集氣刷爆佢老母個臭角

屌
入味

刷角入波

爽手啦冇時間

咁快就no goal
德國狗唔係好撚串咩

3角呀你老木

睇尼要補飛 15.5b應該會死

刷角啦大佬，20分鐘3c姐

-4c
-1goal

多謝你

巴擦角入球la

角呢屌你老母

Coman出黎就快撚啲刷角啦

我要角吖 屌你老母

古天樂入場

爆佢老母臭角15.5b gogogo

仆街，角呢？

利雲收咗order唔俾入

古天奴

入味屌

角呢屌你

74分鐘 無入球2.82

出埋間諜都唔驚

角同goal

角呀角呀 差3個

古天樂 快啲鳩射刷角

角大molamola

古仔刷角！

拜仁

4角

冇就殺曬7.5 8.5b

疤塞返魯營炒鳩佢！

輸緊就刷角啦

角呢屌？

古狗

疤留力次回合

嚴唔好再強姦啦屌

刷角啦 識唔識踢波

賽前7+ 幾倍

角呢屌

連3c

連c呀

角呀

癲撚到無c

無入波禁冷

角角角

屌你老母停10幾分鐘

角啊撚樣

1414141414

古天樂都出

14c

16.5 -3

14141414

連2c

3連c pls

-3c

我要入波
屌你老母

咁做咪啱囉拜狗 刷爆佢老母

-2c

長到

-2c
引用我集氣

一波三角

差2個 屌你老母 刷啦67

連C召喚區

球王唔係一球都無啊？

g chi

角啊

15151515

14C

面子球please

連c雅

2:6

巴菜輸緊唔刷 有病？

26

1球都冇

2-6

一開波俾左

角大好大機會jump

多謝拜仁

....刷角啦 入波

右閘位

似off

利雲美斯做咩

屌 利雲企咁前做乜柒

唉拜勁到

All in左巴塞 揮手區

應該無off

美斯一粒都冇

屌
唔好玩野

15.5b 24

14.5b 慘輸

刷角啦屌你老木

咪撚報假廢物

似offside

屌 刷角啦 咪哂時間

唉 無了

16.5是可能嗎

巴菜喊到出血啦

有冇off

屌 快撚手啦睇咁耐

25古型到助攻都有

同路

拜仁冠軍

15.5s頂撚住

冇越

No off

一陣又唔補時 好快完場

有機嘅

再同

賽前客其他幾倍

快撚啲刷啦屌

無事

買緊莊家炸吾炸好

連C快

再次正式多謝拜仁

24

無角了

收錢
訓

14.5b 咁都要輸

問

兩隊是但整多粒啦

快刷啦仆街 贏波又點呀

8.5B 上呀

var嚇死me

好彩冇買疤ng

屌你 冇越

美斯行足90分鐘

2.7

明明越左都話冇越

2:7 coutinho

又入。。

又入？

笑死

2-7

27輕鬆

古唔鏟草

Alba包左

8.5巴打？

屌，巴塞都有老母㗎

請派

我唔撚要入波吖臭閪

買都買唔切

8.5b都開埋

食屎狗25古

角大被巴害死

利申有買拜ng

笑𠹌咗

人地兩回合輸10球 都俾人笑成世 佢想一回合10球？

勁LM

角呢撚樣

4.9....

攞命咩大佬

半場8.5望左好耐 心諗巴唔會比人炒到咁掛

抽

我都有買

好撚肉酸 唔洗補時啦

輸撚哂 派我

角大屌你老母

在

尊重呢拜

原來古天樂入添

佢都入左一粒既

派ok??

巴塞都有老豆老母架收手啦

巴狗領隊又要汁包伏了

唔好打啦 唔好打啦

唯一追拜仁下一球入波就比so9斷咗

係咪要單場追到廠8:2

再見14.5b .....

一早要執啦

利雲場場都入波好痴線

我要角

1515151515

151515155

-2c 屌你老母

15c

古天奴？😂😂😂

又係德國抄7球

怒刷2角求你了

Shiga

我睇緊歐聯??

賽前客其他24倍

差一角

-1

連角求你

連c pls

-1 咋 開埋佢

再求

14.5b 多謝拜仁

-1c

刷多1c求你了

8:2

2:8

我屌

2-8

8:2未

8:2?

拜人 要波有波 要角有角

仆街，差1c

追平阿妓....

俾多1c屌

又古仔

個龍真係廢物嚟

8.5b收錢 以為買緊角

8:2!!!!

屌你買緊客10

屌 邊敢仲追呀真心
係咁入

痴撚線拜仁

今場派錢？

巴塞反cup 10 1 100

疤狗聽日點面對自己啲朋友

比多角啦求你

開埋俾我啦 差1c

原來當年德國對巴西 都唔係好過分

屌點解我會要15.5B 唔要7.5B

球球都轟疤右路semedo

cup到我比返你又點話

16c 10 1 50

夠啦有冇人性架

派身家啦

睇到古入波 真係笑左

真 仲係撚咁攻 痴線

求1c

世界最強兩大球王？？？？？

留番比你食飯啦

😭😭😭😭

有跟到既手足 恭喜晒

咁都封唔到做角

客10 4.55㗎

明明擋好啲就變角球